帶飯返工的人真係好cheap..

咪話我歧視，事實如此！出街食餐飯洗得幾多錢？
最多咪五六十蚊平到咁都吾舍得食，你話cheap吾cheap！？
拿住兜飯食個款成個乞兒咁核突，真係羞家。

老母煮得好食，吹咩

人地慳慳埋埋多撚過你份糧
唔知邊個好笑啲

你老母就羞家。臭系

關你撚事咩

利申： 無帶飯

吾你老母

一日洗少五六十 一個月慳幾多自己諗下

因為出面d飯 煮得好撚難食 d肉嚡撚到

中午難搵位，又食到趕頭趕命。帶飯可以舒舒服服慢慢食，食完又可以瞌下，不知幾爽

的你老母人
吾你老母臭化閪
cheap得過你係後巷同狗爭飯食乞衣雞

系你老母
出街食黎食去都係個啲
你唔悶我都厭
又油又味精 你食埋我個份

人地帶飯關你撚事咩，
出去食日日夠鐘即刻狗衝落去同人爭位同人迫，
為咩呢？
出去食好撚型？
哇，原來我出去食個麥記都代表好有錢架！

夠你隻臭雞Cheap

羞家得過你個孤兒仔冇住家飯食然後喺度酸人？

60 x 22 = 1320
慳得過一千幾百 不如諗下點搵多d仲好啦

茶餐廳難食過呀媽煮個d

咁又唔係咁講呀
一班同事一人拎一樣（送）返去
然後放曬係大枱到你都咪話唔正
我以前做野個到有個泰妹同事
最後一年慳慳埋埋都差唔多夠去一次旅行

係咪你眼紅人地有住家飯食 自己無?

以前番工見過有人帶飯入面勁多隻鮑魚
屌打晒我地全部冇帶飯叫外賣果堆

死去5P啊

你都on9 呢d野係有得避免 邊撚到關事
我有帶飯就係慳左錢 亦都可以諗下點搵多d錢
你講到咁撚小 你同老細講 出小d我份糧 一千幾百比你食飯 之後再諗下點搵多錢啦 好無？
咁有錢捐出黎啦 傻尻咁

人地食乜撚野關你咩事？ 弱智西！你咁撚有錢咪請埋人地食囉 傻尻

出街食要諗食咩好麻煩

btw吾你老母

出面d野咁難食

又寶係幾cheap

真

想節儉下同唔想食出面野都要被樓主話係cheap
無陰公

帶飯可以自己食飯正 唔洗應酬

sor囉比左家用無理由唔食番

自己煮好野食不知幾好食
街食又難食又唔乾淨

五六十蚊食垃圾
你食埋我個份啦

傻閪 慢慢食味精啦

依加啲九十後。。。。。。。。。。

帶飯最正係可以一早食完，仲有好多時間休息

白撚痴
出去食又熱又要搵位
帶飯食拿拿聲食飽仲可以訓陣

你呢d正宗on9仔

食十分鐘抖陣都仲有成半個鐘訓下

你估你真係食飯？你幫人交租咋

樓主自小無老豆老母，唔好怪佢眼紅啦

老母屌打一切外賣

你每人慳過千幾蚊，一萬個人於千幾萬
一百萬個人就十幾億，咁香港市面就少左十幾億流動，對經濟幾大影響？
#曲線要講明

玩緊fb定ig呀你

我唔想俾人以為我認真

癡撚線....
五六十蚊食飯？
樓主你番咩地區？有咁平既飯

番開商業中心區。求其食都百幾二百啦

五十蚊既飯好難搵喎 又特登去等位
好心你咪慳果少少錢啦
做人做到咁cheap

樓豬食開大家樂 大快活就當嗰區係50蚊架啦

又要玩曲線又要講明就收9皮咪學人曲線啦

工廠區垃圾茶記都47蚊起，都唔知食咗啲乜

吾你老母咩
人地鐘意食乜又關你撚事呀

樓豬諗住扮假膠搏存在感 希望希假膠圍爐 點知無

樓主你午餐食得60-70蚊一餐，有幾撚巴閉呀吊你 ？衝出黎柒。

利申：無飯帶...我好羨慕有飯帶ge同事

識有人揸住五層樓都帶飯
錢根本唔係問題
少味精 唔使同人逼先最重要
但當然要公司坐得舒服

我有得帶飯嗰陣會成朝都好期待lunch time食自己個飯盒

唔鍾意出街同班人形狗迫

吾你老母
學好中文先啦柒頭

自己煮健康好多

我帶飯係因為出面食完d野易肚痛
同埋行出去都10分鐘 來回20分鐘 又要等位食15分鐘玩10分鐘手機又要走人

pantry陣叮飯餿味真係閪到狗都唔屌

雪硬再翻叮好食都講得出已經知道你對自己冇乜要求

繼續自欺欺人啦

On9樓豬

揸五層樓都返工

係呀咪繼續自欺欺人囉

我吊你老母十八代

關你撚事

住家飯根本唔係用錢去量化，係老婆/老母嘅關愛

帶飯可以溝女囉明唔明

唔識同人social

部門經理都係帶飯炸
帶飯先好 慳番七八舊一個月（公司食飯好平）

樓主老母死咗所以葡萄？

你養自己一個更係覺得一餐5，60冇咩野
人地要養埋屋企人or唔想增加屋企負擔
冇錢你再cheap都要食啦 更何況帶飯健康過出街食
有咩問題？

轉左工兩年 出街食飯食足兩年。
已經食到冇嘢想食！
老母煮就唔同啦 永遠都係最正！

關你撚事呀 出面食咁多味精野 遲下生大腸癌

關你撚事咩？死毒撚

帶一次飯慳嘅錢可以搭2程車呀